又一個lonely Christmas

仲要係lonely birthday 完全冇朋友記得

即係冇朋友

生日快樂

屋企人仲要去咗旅行得返4面牆 悶到傻

我冇屋企人添
生日都係自己過

聖誕快樂呀ching

聖誕要快樂啊樓主

大家咁話

大家都Lonely Christmas

lonely都要快樂